七月廿一！一定要幫襯食曲奇四重奏！

注意返！
大公報就係曲奇四重奏隔離
千祈唔好去搞事
我諗佢地星期日都唔會開啦

721 港島見！

好難食 不了
靜係去佢隔離得唔得

唔好搞到大公報就得

大公報搬咗去香港仔啦 文滙報樓下

等我Check下先